歐洲議會即將決議制裁香港 1997年以來首次

歐洲議會將於當地星期四早上，辯論香港的決議案，將就香港近期就反修例爭議引發的衝突表達意見。

根據歐洲議會的網上公告，列出的決議案議題，包括促請停止向香港出售「人群管制裝備」，是97以來首次，針對香港提出的制裁。另外，亦會強調歐洲議會充分尊重香港特別行政區基本法、一國兩制原則，強調中國政府仍然受《中英聯合聲明》的約束，強烈譴責中方對香港內政不斷加劇干涉。

希望唔會好似口交部得把口

算啦 口交部 得把口

97以來？定有史以來呀？

六四邊個唔譴責。

覺唔覺而家全世界無人畀面中共
個個爭住激9雜種

八國出力

中國依家真係有d橫行霸道感覺
可唔可以有辦法令中國比歐美踢走所有協議？

聽日會討論完即刻投票

係就好 制裁得越甘越好
等睇港共駁嘴

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

香港警察可以用國貨

推

香港仲有希望

最驚到時班狗啲裝有不受控自爆屬性
到時有咩事又賴我地

97以來嘅重點應該係指俾港共管治開始計

要等美國同主要大國傾好晒deal
到時大家一齊脫WTO

講到好似英治時期都試過咁

快啲強姦我

唔好大隻廣

快

我相信你地！

都相信香港人 香港人繼續努力！

蘇聯都大爆炸左中共唔係以為可以大撚哂下話

有live?

咪失敗論啦
你又知將來會點？

好熱鬧 最好全世界睇住開口 香港就黎成為全球逆權運動前線

比啲實際制裁嚟睇睇
GoGoGo

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

長推

全球再開始打共產主義

公程式啓動

係就快
制裁越勁越好

歐洲堆散沙，阿爺唔驚架

係就快

強烈譴責中方對香港內政不斷加劇干涉

耿爽準備吠

歐霸說3道4

得一個鐘，仲要傾三樣嘢？

不過要提防克警使用中國自殺式裝備

歐洲自己都要靠rmb
有咩做到

推，快來制裁我

歐洲依家係咪靠邊站，一定要揀一個立場

唔熟歐盟機制，但一個鐘內傾3樣野係咪不抱希望？
見佢status 有mark 1st reading 即係會再傾？

有無人指教吓

唔好再賣裝畀警察
你哋啲歐洲貨咁鬼死精良

CCTVB肯定會演釋成暴示威活動，令政局動盪，歐盟制裁香港

除非上面爆煲 歐美國家都係睇利益黎奶共
只要支共無錢無利益 成件事會逆轉
所以唔支爆香港都唔會有希望

有國貨可用,怕乜
制裁官員實際d

買大陸野好 未射就自爆

quick quick quick

大陸野咪仲危險

快d

你唔賣裝比我，咱公安有淘寶！

歐洲人 比我地睇下歐洲人既驕傲
唔好屈服係人民幣之下

用大陸野可以令克警有直接既形象打擊 直頭自卑
鐵馬用寶馬 槍又用mp5 用得咁過癮
支持歐盟

歐盟嘅野，聽完hi完就算
Don't FF too much
7·21出嚟自救仲好啦

以後用支那野啦黑警

係就大力制裁，唔好9 up

歐盟來了

有得傾算係咁
擺吓姿態都好

警隊以後無得去歐洲玩

仆街啦歐洲佬，之前先賣完水炮車，一早就唔應該賣啦，又唔係唔知香港係極權地區

睇班歐洲佬都係開個會打完飛機就算

有得cap水梗係cap 埋先啦

禁止香港警察及家屬出入歐盟國家同移民仲好啦
裝備你唔賣支那都會賣仲益左共產黨

希望歐洲對香港警方禁運，所有武器技術同埋戰術訓練
等班差佬用大陸槍，返大陸學摺被

賣就賣比我地

快點制裁我

狂賀
Link呢？

又多個理由可以過水比中共

中國的會爆

過咗係咪得返 俄羅斯 同 贏國 入到貨？

點搵live link

up

歐洲議會應該都係支那代理人

制裁只會令中共更瘋狂

快點制裁我。

連自己阿爺都唔認，認人地嗰個你知唔知醜架

721 見

中國制裝備全面進場

高等國家

係，做好自己本份

真係制裁先講

警犬咁鍾意開槍 一開就爆變自殘就好笑

快!

係先好啊
成日放風唔做好冇誠信架
快啲挽回國際嘅信心啦

721見

唔好有咁大期望
人地無義務幫我地
自己香港自己救 721 出黎

Push

制裁，啪啪啪

721要人

齋講唔做正契弟

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！

佢地投完票會有咩實質行動？

德國一早唔賣架
MP5 BENZ 呢D德國政府一早唔賣
依家香港政府仲要用VW支那版

根本班差佬自己都睇唔起大陸既武器啦
唔係點解當年 .38左輪 停產，要改用SIG P250，而唔係改用北方工業既「仿.38」
睇返WIKI，成個香港警隊既槍都係歐美貨，乜而家「偉大」既大陸冇槍咩?
你講得出既槍種，北方工業都有生產，點解班差佬仲唔大手入貨呀?
仲有SDU戰術訓練點解要去英國呀?大陸都有公安同武警，上去練褶被啦
大陸有咁多車廠，做咩要去歐洲買警車呀?揸大陸車咪開心囉
奶共奶得咁開心丫拿

印度佬快掘起啦, 你起左機大陸就墜機架啦, 邋掂你都咁憎對方, 拿拿聲啦

橫 :>

等睇

行行下自動裂開晒...

歐盟都係 93 年成立姐

你覺得中共唔瘋狂會打我地輕手d咩

應該唔會真係sanction HK

靠自己啦
歐洲。。

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

佢咁講擺明就係唔想將97年既英港同依家既支港掛鈎啦
仆街既支港係97開始呀嘛

會唔會有直播link

以後用大陸貨，會否催淚氣變毒氣？

我諗歐盟想試探下自己陣營有幾多被中共統戰咗。

可能催淚彈唔催淚

歐盟德國話事

爺你老母

VW支那版？可唔可以講多啲

通過的話法國幾部水炮車就無保養
一爛壞就要自己整

只怕最後一次

新主席新作風 有啲野估唔到既

係就快，唔好等下個禮拜

都係唔好抱太大期望

制裁中共please

唔係咁簡單
佢地表面屌大陸係為拎道德光環
而暗裡就不斷同大陸有經濟合作

自己香港自己救
唔好幻想西方國家會無啦啦打救我地/ 打鳩大陸

應該立即停止再售賣武器比香港警隊

黑警可以淘寶頭盔 又贏

Lm

block晒黑警入境先好講野

另一方面，更怕香港警隊使用支那裝備⋯⋯ 明明無害變生化武器

sir this way

721見 香港人加油！

EU唔賣咪同支那買， 有鬼用
歐盟考慮下補血劍啦

立刻收回已向香港出售的「人群管制裝備」及所有武器及保護裝備

有撚用咩,咪比個機會政府買大陸野

推，快點

但支爆好似要由香港引發

口交味精 721見

支那野
一射催淚彈分分鐘TK

你都傻既，佢係未都俾錢大陸㗎啦，但無後果。今次制裁有後果。

呢啲真係做咗先信
次次都仲係口交階段

東歐好多置家同支那關係好密切
不過都真心希望過到

過佢老母呀

老老柒柒 我寧願食外國催淚彈 都唔想食支那催淚彈 支那個d 食完真係會死人

強烈要求警方停用生化武器。

講左咩？又係口交？
7.21銅鑼灣見

無知一問，佢地有咩權力架?

用國貨

裝備貴10倍

又香港人埋單

大家集中火力推7.21啦

唔抱太大期望，但希望有咁強硬得咁強硬！
求下國際社會幫下我哋

全面制裁香港, PLS

會議會係法國Strasbourg 召開
當地早上10時開始 (香港時間大約4pm)
Meeting agenda:

Live:

口交部

希望制裁所有野，等大陸放過香港

721 港島見！

過左就正

記者講

強烈譴責中方對香港內政不斷加劇干涉。

畀人話返轉頭

會唔會比非洲班窮鬼搞到過唔到

721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

希望唔好得把口，求下佢做實事

其實禁唔禁好
中國製造可能仲危險，未掉已經係爆左

推！

721 去金鐘

D裝備用國貨會變碰瓷，
然後強烈譴責破壞裝備嘅行為。

林奠呢鋪真係經典

雖然期望唔大 不過都感謝佢嘅支持